對你好 如傻系屌老母

點解會唱左出黎

人人都屌老母

收皮啦屌你老母

人人也願意屌甩套

從來沒有插我 插濕媽子我知道

如傻子多麼好

不必中出不防陪插但願食老母 渣常常都比你渣

為何中出了她

為何又會被他指插

肥婆都笑說你細小硬力不夠 閹人說你未夠做到

你說你是pink Lin 我看不到

我說你有黑鮑前途

碌鳩太大但我控制不到

怎麼可先屌穿到

怎去做 無人珍惜我粗

怎去做 連條鳩都軟倒

係咁順住唱

誰人先挑戰到[black][/black]

Ａ：落力為你好 得不到分數
你決定要跟他日後同步
他不懂愛惜你 我樂意操勞

Ｓ：我決意愛他 祝我愉快吧
你最明白我痛極亦留下
傷得很重也不怕 我願意等他

Ａ：還看著你(Ｓ：他會感動嗎)
看你在懸崖走路(Ｓ：他亦跑掉嗎)
他卻放下你 只照顧自己
Ｓ：我慣了愛他你怎樣做
在懸崖還是我無退路

Ａ：對你好 無人稀罕我好
無人欣賞我好 原來你習慣他一套
從來沒有愛我 看得清楚 我知道
不必得到 不妨陪襯 但願為你好

Ｓ：他 從來都比你差 仍然死心愛他
垂頭再度聽他欺詐 期求他說愛我
為何尚未等到 可能這秒時辰未到

Ａ：是受罪也好 聽聽你哭訴
你說難過總比分手更好
Ｓ：我說幾多的女主角 也受過煎熬

Ａ：情況壞到(Ｓ：他也許做到)
你信任來年一日他答應做到
(Ｓ：他也許做到)通通都做到
合：我也似你的無從勸告
寧願犧牲都不願卻步

Ａ：對你好 無人稀罕我好
無人欣賞我好 原來你習慣他一套
從來沒有愛我 看得清楚 我知道
不必得到 不妨陪襯 但願為你好

Ｓ：他 從來都比你差 仍然死心愛他
垂頭再度聽他欺詐 而明知你愛我
我竟扮未知道 好人 恕我未能做到

Ａ：你當我是知己 我看得到
我當你是一生前途
Ｓ：幾次也是沉迷麻目 控制不到
合：怎麼好都等不到

Ａ：怎去做 無人珍惜我好
無人喜歡我好 原來要學會他一套
從來沒有 吻過 記得清楚 我知道
不必得到 不妨陪襯 但願為你好

Ｓ：好 從來都知你好(Ａ：未夠好 )
為何他不夠好(Ａ：我不夠好)
回來我又與他擁抱
合：仍然相信我會 有好心得好報
可能 到某日會知道